日日無飲管日

其實都開始習慣唔用飲管，
d餐廳唔比飲管 我都唔會特登問
但飲珍珠奶茶個d真唔用唔得